黃世澤 台灣版 Kindertransport 救未成年義士

黃世澤
台灣版 Kindertransport 救未成年義士
黃世澤幾分鐘
#評論 20201228

martin oei
109K subscribers

#台灣 #蔡英文 #義士
00:00 台灣版 Kindertransport 救未成年義士
00:35 香港澳門居民來台就學辦法修正草案同Kindertransport
08:57 之前催蔡英文開放香港移民，有人立心不良
11:08 台灣應好快完成諮詢，但怕國民黨阻頭阻勢
13:40 台灣推出 Kindertransport 係基於情報判斷
18:30 依家新疆情況令人擔心
#香港澳門居民來台就學辦法 #Kindertransport #救生艇 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

本片圖片蒙德國聯邦檔案館提供
Bundesarchiv, Bild 183-S69279 / CC-BY-SA 3.0

聽過幾次條友一次都冇資料蒐集 主要靠自己感覺喺度鳩噏當呼吸

聽咗四個節目之後我發覺完全領略唔到任何野

我反問自己究竟聽咗啲乜。浪費咗自己嘅寶貴人生

屌你老母嘥時間